# Article A322-149

L'organisation des séances de saut tient compte des conditions aérologiques et météorologiques.

Dans le cas où l'évolution des conditions météorologiques est susceptible de mettre en péril la sécurité et la santé des pratiquants, le responsable de l'activité adapte ou annule la séance de saut.
